負價原油單野仲洗唔洗賠錢?

講緊係普通客戶 玩孖展個種

點解唔洗？

認真要賠?

利申 唔識

要, 不過多數殺按金再追壞數追.

輸打贏要 ？
點解輸左唔洗賠？

香港人咁鐘意睇人仆街

仲要衰想炒野發達，就算唔駛賠都批鬥到你要賠啦